連登根本係俾人DDOS緊

頭先我用vpn都上唔到
上到都好慢
所以估計有鄰近地區人士做緊野想打亂前線

香港人加油!

公司wifi 仲算快， 過多陣唔知

好lag

但ddos應該要有cloudflare個page？
無見到

我頭先係見唔到,跟住又見到

我係外國頭先都lag左又有幾下上唔到